{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_003069",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "윈터커피랩"
    },
    "text": "ウィンターコーヒーラボはロースティングスペースとカフェスペースを運営しています。 ここでは様々なメニューが楽しめます。 クロッフルは6,000ウォンで購入できます。 クリームサンプラーは12,000ウォンで、アメリカーノは4,500ウォン、カフェラッテは5,000ウォン、アインシュペナーは5,500ウォン、シナモンラテは5,500ウォン、ココナッツラテは5,500ウォンです。 ウィンターコーヒーラボでは、このように様々な飲み物を味わうことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウィンターコーヒーラボはどのような場所ですか？",
            "answer": "ウィンターコーヒーラボはロースティングスペースとカフェスペースを運営しています。"
        },
        {
            "question": "ウィンターコーヒーラボで購入できるメニューは何ですか？",
            "answer": "ウィンターコーヒーラボでは、クロッフル、クリームサンプラー、アメリカーノ、カフェラッテ、アインシュペナー、シナモンラテ、ココナッツラテなどの様々なメニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "クロッフルの値段はいくらですか？",
            "answer": "クロッフルは6,000ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "クリームサンプラーの値段はいくらですか？",
            "answer": "クリームサンプラーは12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラッテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラッテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アインシュペナーの値段はいくらですか？",
            "answer": "アインシュペナーは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シナモンラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "シナモンラテは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ココナッツラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ココナッツラテは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ウィンターコーヒーラボで味わえる飲み物はどのような種類がありますか？",
            "answer": "ウィンターコーヒーラボでは、アメリカーノ、カフェラッテ、アインシュペナー、シナモンラテ、ココナッツラテなど、様々な飲み物を味わうことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 166,
        "QA": 396
    }
}